.. _profil_instructeur_polyvalent:

######################
INSTRUCTEUR POLYVALENT
######################

Description
===========

C'est le profil utilisé par les instructeurs des communautés de communes dans le cas d'une utilisation de l'application multi-communes.

Il va leur permettre :

- d'instruire les dossiers d'instruction qui leurs sont affecté.
- d'ajouter des demandes de passage en commission
- de consulter des services
- d'accéder aux dossiers liés


L'utilisateur qui a ce profil doit forcément être rattaché à un instructeur qui
lui est rattaché à une division pour pouvoir visualiser les dossiers qui lui sont
affectés ou affectés aux instructeurs de sa division.
Cet utilisateur doit être liée à la collectivité de la communauté de communes.

Fonctionnalités disponibles
===========================

Tableau de bord
---------------

.. image:: a_dashboard_instrpoly.png

Widget *Infos profil*
#####################

- Visualiser les informations du profil de l'utilisateur connecté

Widget *Recherche accès direct*
###############################

- Rechercher un dossier d'instruction par son identifiant

Widget *Mes retours de consultation*
####################################

- Visualiser la liste des consultations des dossiers d'instruction affecté à l'utilisateur dont un avis a été rendu
- Accéder aux consultations des dossiers d'instruction affecté à l'utilisateur dont un avis a été rendu

Widget *Nouveau dossier*
########################

Widget *Dossiers à qualifier*
#############################

- Visualiser la liste des dossiers d'instruction à qualifier qui ne sont pas ERP, affecté à l'utilisateur connecté
- Accéder aux dossiers d'instruction à qualifier qui ne sont pas ERP, affecté à l'utilisateur connecté

Widget *Dossiers auxquels on peut proposer une autre décision*
##############################################################

- Visualiser la liste des dossiers d'instruction dont l'utilisateur connecté peut changer la décision
- Accéder aux dossiers d'instruction dont l'utilisateur connecté peut changer la décision

Widget *Autres dossiers*
########################

Widget *Dossiers limite à 15 jours*
###################################

- Visualiser la liste des dossiers d'instruction affecté à l'utilisateur connecté dont la date limite arrive bientôt à échéance
- Accéder aux dossiers d'instruction affecté à l'utilisateur connecté dont la date limite arrive bientôt à échéance

Widget *Dossiers événement incomplet ou majoration sans RAR*
############################################################

- Visualiser la liste des dossiers d'instruction affecté à l'utilisateur connecté dont l'incomplétude n'a pas été notifié au demandeur
- Accéder aux dossiers d'instruction affecté à l'utilisateur connecté dont l'incomplétude n'a pas été notifié au demandeur

Widget *Les derniers dossiers consultés*
########################################

- Visualiser la liste des derniers dossiers consultés

Widget *Dossiers en pré-instruction*
####################################

- Visualiser la liste des dossiers d'instruction en pré-instruction c'est-à-dire qui sont à qualifier et dont la date limite de notification du délai au pétitionnaire arrive bientôt à échéance
- Accéder aux dossiers d'instruction en pré-instruction c'est-à-dire qui sont à qualifier et dont la date limite de notification du délai au pétitionnaire arrive bientôt à échéance

Menu
----

.. image:: a_menu_instrpoly.png

Rubrique *Autorisation*
-----------------------

Actions identiques à celles du profil "instructeur" (cf :ref:`Rubrique autorisation<profil_instructeur_rubrique_autorisation>`)

Rubrique *Instruction*
----------------------

Actions identiques à celles du profil "instructeur" (cf :ref:`Rubrique instruction<profil_instructeur_rubrique_instruction>`)

En plus des actions identiques :


  - *DI* :

    - Régénérer le récépissé (tant que le dossier n'est pas instruit)
    - Télécharger le récépissé de la demande
    - Modifier l'affectation de l'instructeur
    - Supprimer le dossier d'instruction (sous plusieurs conditions)
    - Modifier manuellement de la date d'affichage
    - Télécharger l'attestation d'affichage obligatoire
    - Normaliser l'adresse du terrain

  - *Instruction* :

    - Notifier la commune
    - Réaliser le suivi des dates de l'événement d'instruction même si le dossiers clôturé

  - *Message(s)* :

    - Visualiser la liste des messages du dossier d'instruction.
    - Visualiser le contenu du message
    - Ajouter un message manuellement

Rubrique *Guichet Unique*
-------------------------

Actions identiques à celles du profil "guichet" (cf :ref:`Rubrique guichet unique<profil_guichet_unique_rubrique_guichet_unique>`)

.. _profil_instructeur_polyvalent_rubrique_suivi:

Rubrique *Suivi*
----------------

(Suivi des pièces) Mise à jour des dates
########################################

- Mettre à jour les dates de suivi d'événements d'instruction.
- Visualiser la synthèse des date de suivi d'événements d'instruction.

Envoi lettre AR
###############

- Télécharger au format PDF l'édition des pré-imprimés RAR.

Bordereaux
##########

- Télécharger le bordereau d'envoi des dossiers compris dans un intervalle de dates.

(Demandes d'avis) Mise à jour des dates
#######################################

- Mettre à jour les dates de retour de consultation de service.

Retours de consultation
#######################

- Saisir le retour d'avis du service consulté.

Rubrique *Export / Import*
--------------------------

Actions identiques à celles du profil "suivi" (cf :ref:`Rubrique suivi<profil_suivi_rubrique_export>`)
